朋友真係就易就走

所以唔好再識人 咁就唔洗傷心
啱唔啱

好易就走

我屌

屌我好傷心啊

個種痛 同失戀都幾似

痛過失戀 想死

最後原來得自己上心

啱呀

但做唔到唔識朋友

真。一無左公同話題，相對無言

有第二個就唔會理你😂

重色輕友定係埋左第2堆fd唔理你先

前者可以理解

朋友已死 轉圈轉圈...

已走

both

揾人殺死我

個女人好嬲打 好想打佢

傾過計 一面之交都算係緣份
唔去識人 就唔會知道邊個係真心知己
邊個同你啱嘴型

最尾都係會走